香港警察 香港救

陳雲：法國的《費加羅報(Figaro)》今日用兩大版(P.2 及 P.3全版) 報導香港示威。其中訪問了浸會大學教授 Jean-Pierre Cabestan，他說 : 「據我所得到的消息, 北京已秘密地為香港警隊加入了30.000名增援, 他們大部份來自廣東, 操廣東話, 所以不易為人識破。因此，警察沒編號和委任証！」

其實越來越多事件令我們相信目前在前線的很多警務人員都是來自內地:
(1) 他們未能出示委任證
(2）他們不熟悉香港法例，隨便入私人地方，男警搜女人身，這都不是香港警察慣常的做法
(3）他們不熟悉議員名字，從他們的反應看到，他們並非故意扮作不認識
(4）外國記者報道，已經有數萬操廣東話警員從大陸到了香港
(5）有片段影到警員用普通話向彼此稱呼為「同志們」

除左獨立委員會 仲要查明身分 還香港警察身分 否則要解散警隊